我約左個女仔

我同佢係朋友
我約佢岀街食飯同交換聖誕禮物
佢可能平安夜得閒無野做 所以都岀左黎
估唔到佢仲主動同我合照添 可惜我影得好樣衰！無諗到有機會合照無戴枝棍好後悔
最尾食埋個糖水就返屋企 本來想送埋佢返屋企 不過佢話唔洗 我就無謂隔硬黎 佢話佢今晚玩得開心 不過唔知係咪客套說話
問題黎啦 遲啲倒數如果我又約佢岀街……係咪會好chur
不過我又想見到佢 其實我唔知佢心意係點
可能佢真係得閒就陪下我行下街嫁渣
利申同佢識左四年 間唔中傾下計

唔約你會後悔
約啦

第一次同佢出？

如果佢無好感
會覺得我有野同煩到佢

同有好感嘅女仔平安夜岀街合照真係好Sweet

單獨行街獨處係第一次
一大堆人就都幾多次下

識咗咁耐先第一次出 都好難有機
我就係咁 做咗3年幾兵

屌你老木 退咗好耐役了

因為我之前有女朋友
佢又有男朋友
宜家咁啱大家都係單身
所以我至膽粗粗約下佢

咁快約好明顯
唔想佢反感遲啲連街都無得岀

因為我都比過個自己無興趣嘅女仔chur 過……
知道有幾煩 要諗藉口唔同佢岀街
我唔想chur 翻人
好 打聽下都得
隔多幾日先

驚太chur既，
約佢一月中出左多次街囉

佢一月中生日

我應該繼續扮無野約佢食餐飯算

識左四年先再開始 有啲難度

話你聽
你唔去馬就會比人搶左

如果除夕佢都願意岀黎
我就去馬拖住佢隻手啦

拖到之後要講出口
經驗之談

睇情況已經算friend zone
唔好諗咁多
最多當你好姊妹

咁咪仲好 早d知佢對你有冇好感
冇就一早抽離 唔洗哂時間

點解

首先要約到

好快就要接受現實

以為你地去影貼紙相

情況一樣 仲要出幾次
其實好平常
普通朋友 頂盡好姊妹
但唔排除你果個真係想同你發展
但識左4年 真係好難
相方背景大家都好熟悉 已經friend zone
當係佢比你既美好回憶 唔好諗太多 會傷身又傷心

聽王都開心

唔想接受呢個可能
真係會傷心
但係扮無野個心又會隱隱痛

唔一定無機，未試下再約囉

平安夜都出嚟 俾晒signal

約, 但唔一定單對單, 可以拉埋COMMON FRIEND一齊出去玩, 咁就唔怕太ODD, 但過程你點樣HANDLE你應該多少都有心得啦, 你拍過拖

單身既女仔怕咩追, 衰左咪大方D接受, 唔好做D細路仔野
如果你大大方方都有人笑柒你既, 係佢地問題

除左扮冇野仲可以做乜

我決定將一切感覺放係心底沉澱一下算……
唔好害人害物…

佢得閒又無野做啫應該…
唔好諗多左

衰左會好odd 無左個講到心事嘅朋友……
我會後悔
我約唔到成班
大家都各有各玩
唉
我認我淆底又比藉口自己
怯 就輸一世…

咁一開始就唔好約人
其實你諗下係咪自己太貪心
對人地黎講可能已經係同你最close既一刻
美好回憶

係個日子本身chur 唔關你約佢事

平安夜單獨出街都係signal 啦 你話本身當左你係好兄弟熟到仆街就話姐 男人老狗溝個女都要咁樣思前想後
約佢倒數問下都唔敢 咪撚咁毒啦 唔得咪下個更好

讀錯 一月，中出左多次

巴打講真丫 女人唔洗為佢地煩
岩就岩 唔岩就唔岩架啦 你咪約佢倒數囉
男人老狗為左一個未一齊既女人係度煩唔值得
有緣就會有機會 無緣既咪算囉 再等下一個

你得閒無野做會屈就自己同個無興趣既人出街？
比d信心啦
唔得都無乜野 男歡女愛好正常姐
心入面講：係鐘意你呀 吹咩 你咪唔好受囉 我又無迫你
鬼叫你平常夜同我出街比我誤會左有機咩

真係得佢知答案…
我無勇氣問佢個心點諗
完啦唔問啦…個氣氛唔啱
無謂隔硬你

識諗就好啦

我猶豫不決 我錯 我知 我都唔想
我係淆
好！！！！ 我一陣就去問！
得就得！唔得就算！！！！
唔好煩啦！！！！！
你地等我消息啦！！！

人人唔同諗法！！我直接宜家問佢去唔去！！

好 多謝巴打激將法比勇氣我！

平安夜都出得黎就預左係比signal,去馬喇!!
衰左咪知自己個定位係邊囉

問完！！！！！！等佢覆

支持巴打

希望個答案係YES

如果佢對你冇好感即係唔會有下文
冇下文即係遲早變路人
咁你重care乜鳩

未覆

本身無下文都可以做朋友嫁嘛
不過其實我都係約佢岀街啫
其實問下都應該無死！

咁樣佢可能會係屋企

佢住邊你住邊，下次佢話唔洗送都照送佢返去口廿

佢住新界我住九龍
我唔知佢想唔想我送呀嘛

死毒撚算啦

唔得咪算囉
唔駛浪費時間

問心，你想佢做你朋友定女朋友

我無咁灑脫……唉

佢會係一個好嘅女朋友

得就得 唔得咪算 搞咁耐煩到自己

點解唔臨走約下次？

識左4年既話我覺得冇咩機 但係唔係唔試下掛

比人拒絕左lu
佢話約左朋友lu
多謝大家留言
我應該唔會再約佢煩佢嫁啦

真心多謝大家鼓勵
總算問過無悔

安份守己。。。咁咪大家happy.....

Happy ending

問過
人地唔騷你咪算數
搵過第二個對象

都係果句
巴打加油

都係個句，唔約實後悔

好明白你心情
但我係你都唔問好過問

我唔係樓主

但係點解唔問好過問呢?

問咗, 唔得, 咪了左件事, 唔駛再FF

平安夜都約到出黎 點會冇下文
巴打可唔可以再主動d

都係想繼續發展先問
以樓主背景已經fd zone 左
其實驟眼睇都唔掂
點解仲要問

平安夜約出黎好奇架咩
我都試過約左個女仔去倒數之後送佢返屋企
我再自己返屋企
咩事都冇

前幾日平安夜都有個女仔約我出街 但重點佢有仔
所以巴打都係睇定d先
利申我對條女冇興趣 港女

約啦 唔約過點知

有啲女仔係想多一個朋友 唔會拍拖嗰啲

會有防範
大家會有種避忌嘅感覺 我都唔想
但係唔問又可能會後悔

再主動啲可能絕交都有份
我完全無把握

你有進步架啦 知道會咁

睇個男仔係邊個啫
無唔會拍拖嘅女仔
有啲女仔可能想多隻兵啫……

我知巴打你曾經試過同一情況
但係試過起碼唔會日諗夜諗呀嘛
其實諗返都係比佢拒絕倒數啫
我又無講到白曬
唔得就算 順其自然啦唯有

你已經上晒心，咁你好難係佢面前做返自己，就算約到都失敗居多

巴打態度正確
加油！

留名睇女方推左fd約番你

直接問今晚扑野夜唔夜 唔洗教啦？

真係 因為我同佢message 個tone 都變左…
以前我會當玩咁叫佢xx bb 宜家唔敢叫 …
好似好驚佢以為我認真叫佢bb 然後佢會有所避忌…
我以前會用粗口屌佢添…宜家完全講唔岀

咁快中出

多謝曬！

我會加油的了！
宜家去報學船 化悲憤為力量

好難
可能佢根本無約朋友

毒撚一個人更開心

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

約，如果出，就表白啦

個心仲係癮癮作痛………

冇架啦 我係女都知你想溝我啦

你做乜係咁打擊我………

但有冇諗之後搵唔搵返佢
定係到此為止

唔會主動去搵佢lu...

唉 好廢！ 訓先！聽朝見

岩岩先睇到個PO想G持下樓主
就見到樓主FAIL

係我衰

因為人地預先俾人約咗就放棄係咩事？
仲要有機會係同性朋友
唔通見你約佢
之後即刻推咗佢嗰到
嚟同你一齊過咩？
人地本身果日有約你咪再約第日囉

咁就放棄點溝女？
定係樓主有吳彥祖咁型？

正想講
人地真係約左朋友姐 咁就唔開心話放棄既話
第時真係一齊左有排唔開心

4年。。唔好有幻想啦，keep到咁耐已經賺左

一月中出

除夕再約佢倒數,佢仲肯既話就去馬啦親
祝你成功

一月中佢生日前後再約下佢, 唔好一黎就約正日
追女仔係咁架啦
佢連非正日都唔應約 或者出到黎大家冇FEEL, 就放棄啦

都係嘅
所以我都唔係絕望到想死 只係隱隱作痛
我太易傷心失落

一定要一見鍾情嘅咩…………

好呀 希望我到時有勇氣再約佢啦
面皮太薄啦我

個頭附近
你識佢？

女事主出現了

加油呀樓主
再約

但女事主好似出現

應該唔係 因為唔係exactly ma on shan
哈哈

對佢冷淡一排先啦
人地啱啱先turn down咗你一次
約吓其他朋友去倒數, po喺佢有機會睇到嘅facebook / IG
再約吓朋友去玩/食好西, 搵個機會同佢講你早排同朋友去咗邊度玩/食, 不如約個日子帶佢去咁咁咁

好彩唔係

我宜家都無搵佢
食飯去週圍行都成日po
仲主動約佢帶佢去玩應該好難lu
我應該都係約佢食餐飯睇下佢咩反應先
如果佢都表現避忌同唔多想嘅話
唔繼續煩佢應該都合理同理智呱
始終有時都會成班人見面 唔想到時尷尷尬尬